范國威印月曆被當廢紙賣

年尾又係各個政團向街坊派發月曆嘅時候，有網民就喺fb上載照片，顯示多本新民主同盟立法會議員范國威（Gary）派發嘅月曆，疑似被棄置。身在外地嘅Gary同Emily講，相信佢啲月曆唔係被棄置，而係有長者重複排隊拎完佢嘅工作報告同月曆後，賣畀廢紙回收站。

Gary引述有街坊報料佢聽，話見到有長者拎完佢啲工作報告同月曆後，賣畀廢紙收賣站。佢話今年一共印咗幾萬本月曆，估計每個議員不時派發嗰啲單張、工作報告或者月曆，都有大約3%至4%，畀人拎去賣畀廢紙回收。佢就曾經勸喻過啲重複攞工作報告嘅公公婆婆，叫佢哋唔好拎第3次；仲話早上見到公公婆婆拎住環保袋、好似見到寶咁走埋嚟攞單張，有時都會心感不妙。

讀設計出身嘅Gary仲相當熟行情，話月曆內頁只係128g嘅啞粉紙，燙金福字塊卡紙就係兩張350g雙粉卡貼埋一齊，所以塊卡紙先最值錢咁話。

Gary透露，一本月曆印製成本大約4.5元。對於月曆畀人咁樣處置，佢話有少少難受；另外佢亦都有啲無奈，因為派發工作報告，係議員交代工作嘅一個重要途徑，但冇辦法阻止公公婆婆攞去賣。同時佢都感嘆話，香港有好多貧窮基層。

唔當佢係垃圾算係畀足面佢啦?

成班死廢老
去工賊會拎果d course booklet仲好啦, 大把任佢拎

本課程簡介厚到爆 拎去賣就正

立法會議員印月曆嗰啲錢咪又係公帑
廢老又然

個隻紙無月曆咁厚，要攞多幾本先得。
最好奇係依家已經派下一期，今期仲有一大棟任人攞，而工聯會會狂印落去。

真係唔撚明啲廢老 寧願拎幾個鐘出嚟排排排然後攞去賣廢紙賺幾蚊 倒不如正正經經搵份野做吓啦 起碼有最低工資

話明廢老啦
唔做蠢事都難
何況醒少少